睇埋今場,已經決定按左老豆層樓買利物浦冠軍了

雖然唔算多,得4球幾
仲有2.55倍,唔買真係弱智

買左未呀？